[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（72）

Lm

叫春春春春春春春

係呀 我叫緊春

好耐冇見啦

hi

係就係鄰家
不過唔高質

•

好中意nipple play片樓主有冇多d share

我得好少好難搵到好睇的
最多都係samuelrain個twitter

沖完，菊花縮下縮下

一個人飲囉

知你就講啦仆街

正呀

我想食豆腐花

陳法拉息影五年拍美劇 為理想放棄物質生活 離婚後終遇一生最愛

法拉同安琪都係我女神呀

欣宜係我本人 唔係我女神

港女：為何我們都喜歡條件好的人？

啱啱都照住嚟畫

佢講咩嘢

講睇bts

[member] 我係唔會話你知既

b
b
_
e
r
y

正常*

[member]pat 最需要（我覺得）係內在 係認真行落去既人 但佢揀人係揀外在 咁其實咪係錯配
好似請人咁 明明佢想要個實幹型 但佢就請個花瓶型 然後希望[個花瓶型係有實力 咁咪錯配囉 /member]

肚餓呀

我知呀 所以唔會食囉

20.4度now

條友都幾淫底下
個屎忽

唔係佢啦

-.-點解呢度咁多人識小妹
禾明明是女孩子

加我傾下計
咩都傾下

幫你做心理輔導

藍姨的名媛生活
又去咗拉斯維加斯

都要搵其d 方法放鬆

好耐冇見

Who are u?

有胸上水了

Send 個hi 比我睇下

連bennihk下面啲留言都講到佢天菜咁